大家可唔可以幫老一輩既師奶搞黃色買餸圈

呢個好難搞但好大既market
求一人一個idea